[桌球天王] -6原來真係好尾機

話就話係Top 10 shots in Scottish Open 2016
但10球入面7球都係-6嘅精華